{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438705216/jeonju-uadong-cf-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533007&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316279114&selectedRatePlan=385749621&expediaPropertyId=76178288&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 CF"
    },
    "text": "全州ウアドンCF\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区阿中4キル10\\n\n全州ウア洞のCFから車で5分の距離には全州韓屋村もあります。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルのサイズは計25室の客室で構成されています。 チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは12:00です。 チェックインは21歳以上から可能で、宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 宿泊施設に到着する前に連絡してチェックイン情報を確認してください。 クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 ペットの同伴は不可であり、共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを提供します。 無料のセルフ駐車施設が提供され、指定喫煙エリアがあります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ウアドンCFの所在地はどこですか？",
            "answer": "全州ウアドンCFは大韓民国全羅北道全州市徳津区阿中4キル10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州ウア洞から全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州ウア洞から全州韓屋村までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFではどんな無料特典がありますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFではWi-Fiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州ウアドンCFのチェックイン時間は18:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFのチェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "全州ウアドンCFのチェックインには21歳以上でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFへの連絡方法はありますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFへの連絡は、宿泊施設にご連絡いただくか、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが利用できます。政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "全州ウアドンCFではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFでは何を提供していますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州ウアドンCFには駐車場はありますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "全州ウアドンCFに関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 504
    }
}